NBA 2k19 pro am 招人

誠招Pro am隊友
現時隊中有4人

差中鋒一名

86rating c

樓主會報聯賽？

巴打tg？

應該就唔會啦

樓主我有興趣

巴打留個tg/psn 再傾傾？

雙板C 暫時升到88